原來今次救支那果一萬億係由香港出

東大嶼都會

冇人有意見？

中國建築fat fat

有咩政府所謂工程唔係間接俾錢支拿
連起條垃圾行人天橋都可以十幾億

計落香港銀行俾比支那公司同國企既爛帳17年都過左4萬億

而家唔知幾多

無啦無啦

然後就話要不是中國照顧你們香港人，香港人食蕉了

邊度有資料？

推

要推比中產睇

lm

【芬佬FAT FAT】強積金資產逾8600億元 約相當於政府財政儲備八成

LIHKG @ Android

仲有呢度

推到上熱門